連登仔傻撚左？ 隔離post 你問我答水貨客無人屌？

失撚望

連登無救 係時候回家了